機場......

我認為聽日唔好去機場
有好多人包括我見到以往和今日發生的事都好嬲.
唔係話去機場冇用
係D行動實在太密而且宜傳時間不足

我知我新 Account 總有人會覺得我係5毛分化 'gun' 你吔

但睇返85 罷工就知
要搞場大的，多人參與，就一定要有至少2星期的準備
下星期搞和理非遊行，提高市民關注和輿論壓力
等到2星期後再搞機場
唔知大家點睇

大家係下面分享下意見，集思廣益
sor, 如果 1999.

求神帶來我們脱離兇惡...

去機場都可以抖
機場係和理非 今次更加要集多D人去
呢個時候叫大家唔去講唔過

但聽日會唔會太快？